1) Segment tree: range updates. 2D Segment tree.
2) Merge sort tree. Дерево Фенвика
3) Декартово дерево. Неявное декартово дерево.

4) Графы. Основные понятния. Dfs, bfs. Дерево обхода в глубину, его свойства. Поиск цикла в орграфе.
5) Эйлеров обход. Поиск мостов и точек сочленения.
6) Топологическая сортировка. Поиск компонент сильной связности. Конденсация графа.
7) DSU. Оптимизация сжатия путей. Оптимизация объединения по размеру/рангу. Техника слияния сетов (меньшее к большему).
8) LCA. Через высоты. Через времена входа/выхода. Техника двоичных подъемов.
9) SSSP (Dijkstra). 0-1 Bfs. Восстановление путей.
10) SSSP (Ford-Bellman). Поиск цикла отрицательного веса. MSSP (Floyd-Warshall).
11) Минимальное остовное дерево. Алгоритм Прима и алгоритм Краскала.
